想行山拍咩片 有咩器材推介

如題

gopro

Ching 建議買新定係二手

粗用就二手都得，不過剛開始又想平可以買隻山狗先都得